有無3339 龍工巴打

今年每股派0.2呀喂

有
但放咗

幾錢入 幾錢放

咁高息既

一年高過一年

1.7入 2.3放
食個茶餐

好多手？

跌都唔止0.2啦
最近妹下妹下咁

都唔知跌咩鳩

今日入左

大衝動了. 一陣加關稅 應該會再趁機比大戶震
但呢隻野90%收益都係大陸. 如果貿易戰傾唔掂要走佬

仆街了

擺到星期一都得. 今日都升左 唔會跌太多既我諗

其實呢隻都係內需股
不過貿易戰開打
大市氣氛差
人民幣又貶值
點都跌